{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071808?place[place_type]=GID&place[gid]=1071808&place[latitude]=37.6928301126&place[longitude]=127.4608848806&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테른키즈풀빌라"
    },
    "text": "星が輝く自然の中のステルンキッズプールビラは15:00から入室可能で、退室時間は10:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、その場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンションですが、他のペンションではペットの入室を拒否することもあり、その場合も払い戻しはできません。 法的には青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVとWi-Fiを提供し、すべての客室でインターネットを楽しむことができます。 プールとキッズペンションもご利用いただけます。 周辺の観光地としてはアチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、プチフランス、南怡島などがあります。 アンバー(Amber)客室は、基準4名まで利用可能であり、最大8名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステルンキッズプールビラの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ステルンキッズプールビラの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ステルンキッズプールビラの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ステルンキッズプールビラの退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加した場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ペンションでの追加人数には別途追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "ペンションの最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に利用することができますが、他のペンションではペットの入室を拒否する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "法律では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火による調理や炊事道具の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "客室での直火による調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や高声放歌には注意が必要ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽や高声放歌には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生する可能性がありますので、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるインターネットの種類は何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWi-Fiを提供しており、すべての客室でインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはアチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、プチフランス、南怡島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "アンバー(Amber)客室の最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "アンバー(Amber)客室は基準4名まで利用可能であり、最大8名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 830
    }
}